15min：立陶宛警方正在調查十字架被破壞一事

利申唔識立陶宛文，用google翻譯

在社交網絡上播放的視頻顯示，一名中國遊客在地面上肆虐，抬起一個十字架，以紀念香港抗議者。十字架上有“支持香港”字樣。

正在積極分享照片和視頻，以吸引立陶宛當局的注意。

這些分歧對中國人對破壞和褻瀆立陶宛特別重要的宗教場所表示憤怒，該國被稱為“恐怖主義國家”。

Twitter上的視頻和照片與以下播放列表共享：＃China_is_terrorist，＃BoycottChina，＃StandWithHongKong。

警方將展開調查
警察局發言人拉姆納斯·馬托尼斯（RamūnasMatonis）告知15分鐘，週日已收到有關此事的聲明。信息的提煉已經開始。

週日上午，希奧利艾縣首席警察局通訊部門負責人阿圖拉斯·斯利亞瓦斯（ArtūrasŠliavas）也對局勢進行了評論。他說，目前在十字山上的官員正在評估局勢。

“我們已經收到有關這一事件的聲明，還看到了視頻和照片。官員們目前正前往十字架山，他們將在那裡評估局勢並拍照。只要我們依靠，我們就會做到。我們將收集所有信息並評估所有情況。因此，我們正在開始調查，” Sliavas週日15分鐘說道。

立陶宛外交部（MFA）也於15分鐘內提出了評論，預計該出版物將在答復後完成。

同場加映立陶宛網民反應 (都係google翻譯)
立陶宛網民：
我知道我要寫在鎮上所有的中國餐館裡
禁止他們訪問。或更好的辦法是，投放免費的香港廣告和免費的西藏廣告

加速主義

15min: 立陶宛最大既新聞網站之一

立陶宛

中國人向全世畀展示其劣根性

請大家用盡全力製造衝突

請大家用盡全力製造全球衝突

將陶宛警方正在調查十字架被破壞一事send 上藍絲Group

中國人 繼續做啦
最好係全世界所有名勝都咁寫

傻鳩支那人又自爆

立陶宛 比蘇聯打壓左好多年，
流左好多血，先掙取到自由
到今日好多人都好憎共產主義，
同好憎外國滲透
中国人搞呢D野

正，全球抗共

即刻撥動小粉紅：沒有我中國就沒有你立陶宛

Yes
大家要引佢地做

支那人=劣等民族

正呀

要點製造更多衝突加放大衝突

唔好放鬆 加大件事

Yes
最起碼要香港小粉紅

Push

exactly

波羅的海之路發起地之一立陶宛也有人攜帶香港特別行政區區旗、雪山獅子旗和「六四坦克人王維林」照片等聲援香港和西藏，同樣遭人舉中華人民共和國國旗滋擾。立陶宛警方以擾亂公共秩序罪名處罰2名中國公民，並在9月2日傳召中國大使，就中國使館官員組織反對香港民主抗議運動的非法行為表達關切。

立陶宛可以話係歐盟最憎共產主義同中国嘅國家

呢d由蘇聯解體既國家，對共產真係避之則吉

自取其辱就係依d

已搵到十字架山及立陶宛各傳媒email 大家可以將藍絲破壞事件反映

俾埋美國2會知
佢哋有個波羅的海小組

日日戰狼洗腦真係以為中共會救佢地

刑事毁壞 留案底

其實東歐好多入歐盟既國家都好撚憎共產黨

隨時o係EU region留record

波羅的海小組

外交部都出聲？正

House Baltic Caucus

Twitter 加速

推

全球抗共 極限主義

中国被稱為恐怖主義國家
支蛆咁搞法分分鐘又排支
#China_is_terrorist 都變 #Chinese_are_terrorists

Thank you

恭喜曬

藍C 其實都做梗一樣的事, 明明可以自己整文宣貼在附近, 但係仍要破壞連儂牆, 只識破壞, 不懂建設

最好啦

立陶宛有幾大啫
來來去去咪嗰幾個

菠蘿的海三國

光明頂一早講過中國人出國出醜，
全球反華只係時間問題，
估唔到加速得咁快

中國人出國出醜
加速主義

多謝支那人

東歐最憎係波蘭

日本幾時處理下啲大陸狗搞人啲繪馬呀？

支那人 垃圾

又送子彈

正

真係福地

立陶宛人民咁辛苦等到蘇爆先獨立到

條支那婆嫁鬼佬 仲喺上海美領做

其實有無其他國家可以製造類似衝突

push

推呢個
咁愛國食咩洋腸，做咩美領
屌佢班垃圾支那陰道

幾乎全世界都選支那人做最唔受歡迎遊客

非常尊重立陶宛呢個國家, 咁難得有今日人地一定企硬

未死過，晌另一個歐洲抗共最前線國家攪事，小粉紅同藍絲真係沒有最腦殘只有最腦殘

#China_is_terrorist

出國真係好撚驚俾人誤會係中國人，啲鬼識鬼分你香港定中國咩，正如我地睇黑人識鬼分佢係邊個國家咩。

快backup

要提下佢地係共產恐怖主義國家

嘩
咁要篤灰俾美國2會波羅的海小組

支那人理應死全家

巴打點知道？

點解中國人咁鍾意衝出來柒 周圍示範比全世界睇自己點柒法

我見過最新招數係，印貼紙上面印洗腦文宣四個字，跟手貼上手足啲文宣上面

S

係咪間諜
@ Solomon

快篤灰

波蘭禁左唔比講, 同nazi同rank

A

立陶宛好波

小粉紅

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

正確

加速主義全力做

Tui

加速主義 全球抗共

搞人哋宗教聖地搞出火，全世界火都嚟。

支那狗做多啲

我都係照抄wiki
15min (Lithuanian: Penkiolika minučių) is one of the largest news websites in Lithuania

支那人繼續用支那思想柒出國際啦
加油呀全球排支那不遠了

冇晒聲氣

推
想知佢哋警方知道幾多單
因為
1.係支那人揼咗香港人嗰個十字架
2.係藍絲喺人哋個十字架度寫曱甴
3.仲有一單就係有人塗污咗香港人嘅十字架
總共有三單

免費的香港
免費的新疆

google仍需努力 定係自我審查

有立陶宛人出聲呀

retweet please

推呀

可能真係想咁講 免費幫香港新疆宣傳

傻9支那人邊有思想

專做on9野

噢 可能真係 自膠

支持立陶宛警察嚴正執法

pish

有冇例範？

英文差

支持立警暴力拘捕支那人

我已cap gif

我地出外旅行時
最好留多d支持香港抗爭既物件 例如今次既十字架同日本既繪馬
d中國人破壞得越多我地既野 外界就越厭惡中共
見到佢地破壞 唔好阻止 先拍片 後報案
將件事由港 中衝突演化成當地人同中國人既衝突

見到支那人被捕就好開心

唔係我哋製造衝突喎
啲蝗撩交打邊有得控制

大家可以促進佢

Ig d人惡到，呢個Pingwang頭一個po有七百幾個留言

可唔可以retweet 比粉紅

arm are

Stand for 立陶宛

兩句野冇衝突
係最大就最大架啦 事實陳述嚟

日本呢排同中共行得好埋，南京大屠殺果日大陸都冇平時咁大肆宣傳。

正在積極分享照片和視頻，以吸引立陶宛當局的注意。

wtf挑機挑成咁

柒出國際

全球反共

煲大佢，等前共產國家都憎鳩中共

地球癌細胞已經叫得佢地太好聽
中國人係字典上要改個定義
除左係名詞仲係一個形容詞

有冇twitter link?

原來pin咗

認住831幫警甴殘殺手足兇手

連日本人親自投訴都唔敢理，睇俾支那人笑小日本

敵基督

小粉紅繼續助攻，加速全球排支

佢報導係from Twitter

唉

WE CONNECT

推啦

Pish

無理？

有ig acc可能真係搵到

仲public ?呢d真係要品蔥手足幫手

寫得再過份d
Free Tibet Taiwan is not China
Etc
中國人更加失控

冇左件事，冇罰過

哇吊蚑真係去到邊衰到邊

試下進一步激嬲中國人

條友ig仲係public

I

支那人柒出國際

支那最愛衝出黎柒 又成功了

要思考點escalate 去中國同立陶苑衝突

禁止支那人入境

咁就要睇下立陶苑同中國嘅貿易關係係點

民間衝突已經夠

一名中國遊客在地面上肆虐，抬起一個十字架，以紀念香港抗議者。十字架上有“支持香港”字樣。

日本咁多中國人

Google translate

Yes 越失控越好

有無人可以send上品蔥

依排去日本，去到阿咩橫，大量中國人買嘢連賣嘢果個都係中國人

[Solomon 認證］新白宮聯署：取消北京2020冬奧贊助商稅務優惠

相信佢哋有人睇連登

大家去寫多啲繪馬 以合法形式表達意見

Lithuania外交部長已經發聲明譴責
同我推爆佢！！

求樓主pin我呢條
Lithuania外交部長已經發聲明譴責
同我推爆佢！！

啱啱先睇到原來係咁猛料

推呢個

舉個例子，假如我來主持大外宣，控制海外的小粉紅，我就會始終堅持禁止他們使用暴力和攻擊性語言，見到連儂墻要剋制自己的賤手伸出去撕毀的衝動，看到反共人士開會要剋制自己犯賤去阻止人家的衝動，在國外最正確的做法是你搞你的連儂牆，我搞我的愛國墻，你開會我也開會。現在好，被搞成快排華了，加油

開玩笑，你們還怕他們學會？

中共又不是沒試圖裝文明過。共青團最早組織韭菜們圍攻蔡英文總統臉書的時候，嚴格要求他們不能説粗話髒话罵人，要用社會主義核心價值觀，後來呢？你們都看到了。裝文明人對他們來說比登天還難，你看中國口交部發炎人那風格，那就是中國人的典範，骨子里的狂妄無禮改不來的

已pin
推爆佢
加速加速再加速

完美助攻

有無名？ 圖太低清，睇唔清楚呀

Chinese去到邊到都黑人憎有絕對有原因

有線播緊運動回顧

retweeted

小粉紅大媽今次仆街了！立陶宛外交部長+歐洲議會議員全面進場譴責！！

thank you 樓主
原來歐洲議會議員都有譴責
麻煩pin呢條！

twitter手足尋晚成功炒大左中國人塗污十字架嘅醜聞
同我retweet爆佢

半小時前
Lithuania外交部長已經發聲明譴責，並話警方調查中
同我推爆佢！！

Aušra Maldeikienė MEP 兩小時亦都講明一定要將犯人繩之於法

推！

無限子彈

More 推到佢仆街

用劣根性去形容實在太輕。應該話佢哋反人類、擁護法西斯同各式各樣嘅極權主義。

因為佢地唔想俾人睇到真相

終國人又柒出國際

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢哋係支持獨裁 滅聲 同現代社會脫節

其實區議會可唔可以起連儂牆

仲有呢個

新一代日本人個種奴性。。。會嬲但唔會出聲

佢係歐洲議會議員
可能可以connect佢
推動歐洲制裁中國

Send個支那八婆facebook同IG俾有關當局先

Accelerationism

笑撚死，上邊周圍救火，下邊啲愚民就周圍放火

送佢一程

要俾埋所羅門知，係咪共碟黎

up

😡

#boycottchina

支那賤種 你地又助攻喎

肯定係佢？？

係促進雙方見到對家真正嘅一面姐

到時第二次種族大屠殺將會向支那人開刀
甚至要好似納粹咁用毒氣毒鳩死佢哋我都唔割

Yes
促進

要fc
係真既話推爆佢
佢死緊

本性如此

俾蘇共搞到雞毛鴨血咁多年，恨之入骨
點同個d未領教過共產黨d衰野嘅自由世界國家

untermenchen

其實好柒…此地無銀三百兩

團結西方文明勢力剿滅共產民族

另一方面波蘭完全禁絕外來移民嘅做法係值得我哋欣賞

唔柒都唔係小粉紅

Yes 全球反共

條藍絲個留言真係好諷刺
留埋D咁既野顯得佢唔識尊重同無知

起碼都要畀立陶宛人民知道赤納粹嘅遺害

大陸人真係卑劣嘅民族
完全無公德，無文化
只得文化大革命
個個被法西斯式洗腦
永遠用強權，而唔係用德行令人心悅誠服。
只是一班貪戀權力嘅老人封閉思維。

開睇得出呢種人嘅人格水平由幾咁低賤
對付呢啲人渣最好要閹鳩佢哋
無謂令呢個世界再多一個共產人渣出現

仲有視年輕一代為低等生物嘅食子基因

中華文化喺文化大革命之後，都摧殘到得返嗰啲劣等習俗

真係大仆街

波的三國加波蘭

即book 機票去立陶宛玩

啲支那賤種微博起唔起到

Hong Kong is not China！！！

立陶宛一定好憎土共

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

支那人打壓任何一切不合他們心意的意見，此乃恐怖主義之一。

由日本繪馬到立陶宛十字架山
呢班人係永遠都只係識破壞人哋
講真一個繪馬一個十字架又唔係貴
(十字架山我去過幾歐已經買到個)
自己整返個根本無人會理係都要柒出國際

咩意思？禾唔識英文

唔係神根?

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

見到依個twitter文宣好靚

大家可以用嚟做social media 文宣

屌
寫中文LOL

係時候張加速主義學以致用了

波羅的海三小國同社會主義好大牙齒印

同埋波蘭都係

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

若要人不知 唔好咁低B

沈博士啱啱喺波羅的海三國
成日po愛沙尼亞 最近

點先可以Escalate 件事

Source ?

Ppush

又係你呀林生

我loop 外相Twitter
今次條tweet應破哂佢Twitter share / like 紀錄

波的三國好值得去
背後嘅History都值得去睇
三國都有各自嘅KGB博物館

亦都有Occupation Museum
睇返當地人被佔領到獨立時生活
特別Tallinn嗰個好多嘢睇好值得去
亦都睇到蘇聯當時有幾咁仆街

十字架山更加係聖地
講緊蘇聯多次想剷平
立陶宛人都會走去放更多
重要去過嘅人都知嗰個位偏到仆街
啲立陶宛人都可以堅持咁多年無放棄
而啲小粉紅就走去掉走人個十字架
所謂當地人嬲到仆街係正常

同埋跟過當地Tour就會知
就算三國人各自有唔同性格
有時各國之間有啲比較又串吓對方
但大家都好Proud of自己嘅堅持同努力
可以成功由被佔領到獨立
反共立場三國係好一致

同我哋連儂牆一樣
撕一貼百

支那人=低等生物

沈旭暉

又可以玩Twitter

有冇關鍵hash tag

係神根成員國， 不過之前難民危機嗰陣波蘭係唔會收任何一個中東難民

唔好忘記烏克蘭
好想接受亞速營軍訓

屌 非洲租塊地 settle down 佢地la

#china_is_terrorists #Lithuania @Adomenas @Lithuanian_MoD @LithuanianGovt #HillOfCrosses @RJukneviciene @LithuaniaUNNY #kryžiųkalnas

梁啟智都係
成件事就係佢發現

係

多謝梁啟智

仲有小紅書

Yes
用盡力escalate

最仆街嘅係嗰啲阿拉伯國家都唔收容自己嘅弟兄
更加唔洗講維吾爾族人

好撚屌

佢地知唔知係支那人做黎陷害香港人架？

一定要將犯人繩之於法

點會唔知

近俄佬仲有芬蘭，一樣咁憎呢啲極權國家。

借位幫推
香港人。帶遮

元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野

希望大家可以繼續搵多D粉蛆既惡行出黎

快撚啲拉9件支那人

長崎十字架山都一樣

唔只一個

另一方向係製造粉蛆既惡行
全球整連儂牆 搞放映會etc
博佢地失控

外長有無出聲

自尋死路的中國人

twitter去分化囉

吓 得我地屌無用 要粉紅還擊

係我地要去twitter不斷唱大陸d衰野比全世界知啊，唔洗小粉紅架

個escalation 一定係靠民間衝突
立陶宛人同小粉紅互屌

日本鬼會

十架山仲要係佢哋紀念抗爭嘅聖地嚟
幾次比蘇聯推倒再由本地人樹立返
中国人而家咁做
當地人即刻明晒

自焚

Congrats

場5手推

呢個支那垃圾有膽做，就留低係立陶宛配合調查，無膽就躝返支那老母西度唔好出國丟架。

唔好推呀

sor借問聲咩係rank

共產國家既魔鬼返嚟喇，恐懼嗎？立陶宛人

我哋要舉立陶宛旗支持返佢哋

推推推

大家已經喺twitter做緊

1.1 維園見

真係ChiNazi

台灣都16個媒體喇

依個立陶宛議員關心香港
係上次區選「獨立選舉監察小組」成員

仲有立陶宛政府Twitter

十字架山email
siauliuraj@gmail.com

立陶宛外相出聲譴責

歐洲議會立陶宛代表Ausra

立陶宛新聞網15min報導

Elta: 立陶宛最大新聞社

另一間新聞社BNS Twitter

主要報章Irytas

另一報章Lietuvos žinios fb
Lietuvos žinios

電視台
LRT Twitter

House Baltic Caucus 美國2黨關注波羅的海小組

另外

依個係hill of crosses立陶宛文
‪ #Kryžiųkalnas‬

Retweet

721831101111

推上國際！
就係要比世界睇下所謂文明古國，五千年歷史文化嘅人的惡行

【國際突發】前波蘭駐港總領事呼籲全球反共

波蘭好撚反共

要佢哋全球出醜
全世界唾棄

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

仲有依個

劣等民族成日增強世界排共意識

支那真係太無質素

垃圾洗腦教育係咁

沙田火車站極多

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

之前支國領事館想十一喺vilnius放煙花已經搞到當地人嬲豬

唔知沈教授有無上連登

推
又日本繪馬 又NBA 國際咁多炸彈都炸佢唔死
難怪支那人同藍絲咁囂張 都未撚驚過咁

鬼有5000年
同埋文明一早俾共黨消滅

做得好

多謝立陶宛

佢應有 成日提

佢都係2個月前先開Twitter
估唔到
佢咁國際

支那人，全世界人的敵人

陳彥霖老母呢?

追加總統 @GitanasNauseda 前總統 @Grybauskaite_LT 已在Twitter 譴責的外相 @LinkeviciusL 已揚言追究的歐洲議會立陶宛代表 @maldeikiene
Hongkongers connect with #Lietuviai #standwithhk

推+retweet

推佢上Twitter方便人地警察捉人

好紅呀
上埋電視台網

立陶宛15min Fb post 可share

我就係要依啲.gif

BNS (當地新聞社）都出咗

要推到成個東歐關注
之後全歐洲
之後全世界

Pls share (Fb 戰線）

立陶宛國會議員Mantas Adomėnas FACEBOOK

In place of defaced and desecrated crosses for the freedom of Hong Kong, a new cross is going to be erected today at the Hill of Crosses in Lithuania with the following inscription:
光
復
香
港
時
代
革
命
Dear Hong Kong friends - I hope this inscription is accurate? (It is vertical because of the shape of the cross.)
#StandWithHongKong

一齊去多謝佢

瘋狂推

推推

另外，德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

佢最近個post勁少人like
大家見到入去like爆佢